[貓奴台] 日本貓島 - 青島

為左拜訪貓島，
專登係松山住左兩晚，
去嗰朝仲落緊大雨，
點知博一博真係有船入去！ 想知再講！

大部分都好撚痴人 尤其知你帶左罐罐

Lm

貓奴留名

留名

呢兩張有手機自拍，佢地會自己走上尼，我估係取暖掛

shot by iphone

推

好正啊！！

又影得幾靚

我都勁想去

覺唔覺d貓個樣 有d似以前果d單眼皮矇豬眼嘅蘿蔔頭

好想去呀

留名
唔知係咪先入為主，覺得啲貓有啲日本樣

More

咁痴身